[non ju] poly 4大design portfolio一問

係咪年年portfolio 嘅 content guidelines都一樣?